好想飲酒

支持

join？

飲hxxxxxxxx啦

你飲酒既咩

精神上十卜

dxxx lxxxx lxxxx mxxx

酒精過敏

幫我斟酒

Vxxx

係咩 而家先知

成支隊啦

點消毒傷口

幫我買

唔重要 唔洗知都得

Ok now go

真係咩

真係...

你擦傷咪冇得搽火酒消毒

唔擦傷咪得

聽日買支啤酒淋鳩死你條仆街仔

紅酒啦

飲開白
正

我都覺得白 好飲啲